有無邊個email software 好用?

垃圾OUTLOOK 成日話收錢!

hi

Thunderbird
Windows 10 Native Mail app
PostBox
emClient

你要service provider 定client...?

自己用personal

outlook 2013都只係賣900蚊到

Gmail + chrome

email client (CLI-based) => Mutt
email client (UI-based) => Thunderbird
email server (normal) => Sendmail
email server (alternative) => Postfix

四個分別點解， 我點知自已用邊個

你都係用番Outlook把啦!